紅隧可唔可以畀返条線公共巴士用

紅隧可唔可以畀返条線雙層公共巴士用，大部市民都支持運動，但部分市民確實唔可以唔返工，如醫院工作人仕。。。全 Block 真係唔好咁耐，再講開放一条唔收錢直過，令大家重新諗下紅隧可唔可免費用。

「条」

條

拉

公共巴士真係第一次聽

拉呀. 垃圾黎

年輕人太天真了，你開警察都唔放行，入你數～

廢post

低質到咁 新嚟㗎?

殘體字

又係五毛 block

公共巴士

殘體

條喎

我地明明叫開穿梭機

block你之前想講

你地係中國都要爭取人權同自由呀！

大陸狗用殘體字屌你老母剩一食屎狗

條你老母

公交車

Blocked
返上去大陸啦, 香港好危險

敵人反對
支那五毛話開即係唔好開喇

香港人嘅打字方式係唔會將條打成条
拉

笑9死人

簡體字

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

五毛注意，要人開路

好撚柒 条

西隧塞到pk

但係唔支持放車
放得巴士又放小巴 又放的士 又放校巴村巴 封黎做咩

拿？

唔可以

放咩閪呀，咁初初封尼做咩閪？

#1
日日大雞煲
•
10m
完全封鎖

開條路比你條 係條 大陸西 比你早D上路啊 屌你老母大陸西

而家民間幫手搞三隧分流啫

搵水警幫你手啦，大灣區歡迎你

閱

曲線?

雙層可以過 單層唔比過？

拉
又要開過個連登AC了

条

条你老母

雙層公共巴士
你咩人嚟？

五毛

其他嘢唔講，過海隧道收費問題係其他隧道貴，先搞到相對平嘅紅隧成日實，依家重話想睇下紅隧免費可能性？

反而依家係無咗紅隧後，可以睇下另外東西兩隧起到幾多分流作用

低級五毛

拉
条你老母，返中國坐公交車啦

P 牌
公共巴士
条

不推文
block 上一頁

又少左個ACC用,
扣人工啦

炒左呢條柒頭佢啦 小小野都做唔好

日本jin？

開過個ac 再黎啦
標題就暴露左身份

收皮啦大陸閪

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

其實你可以call飛行服務隊
聽個名就知勁
又飛
又服務

教你
首先上山
要好高個d
要亂行，有幾高上幾高
迷路之後就搵飛行服務隊
一野送你入醫院

5毛

學好d繁體字先出po啦，好冇

第一日返工呀三毛

應該新返工

出post前final check下先啦
大家唔好再推廢po啦
Block鳩佢啦

P牌西你大陸落黎都開到ac?

唔識去西隧？死五毛狗
拉

喂你哋五毛界真係冇晒人？咁撚低質返去train過先啦

你咁樣有無$0.5架？

我「条」你老母啊

on9，咁封黎做咩

免費用好

條
已blocked 樓主

做p牌仔做到咁柒都係第一見！
作為p牌仔我羞愧無比！
你邊到鄉下呀？睇唔睇得明我寫嘜撚嘢呀柒頭！

咪鬼教精佢啦

殘體字
拉

笑到我痴肺

又殘體又公共巴士
拉

新移民

條
拉

雙層公共巴士
單層就唔得？

五毛學好D用字先啦

你可唔可以唔好打殘體啊 屌你老母

下次google translate咗先啦
oh 唔記得牆內冇得用google

大陸仔，非local想係到留言你死撚梗

大陸仔 屌你老母

呢個training 未夠

支那仔

寫好啲中文先啦

條呀屌你

玩膠

善用不推文回覆
拉

大陸佬blocked

比錢再買account 啦屌你

拉你老母西

點解成篇文都打到繁體 係得個條字打唔到
人中人木呀

坐狗鐵啦傻仔

條友真係唔識㗎wo

五毛新風向：開紅隧
邊個贊成開post邊個就係鬼

滾回大陸

仲有東西隧喎，你唔行？

要賺5毛之前都要睇下google map至得㗎

我想罷工，但係我廢，我唔敢罷
咪撚通車，我想被罷工

收皮啦大陸仔

不割呀 屌你老母臭化系